有冇人都好驚自己中咗招

潛伏期咁長 好驚
我死我事 驚一個累全家

宜家有普通感冒都驚奶野

有喉嚨痛左3日

唔怕，成一個星期冇出去
我驚我屋企人野比我

x2

我都係😭

打個乞痴流鼻水都好驚
家中兩老又唔係時時做足晒良好衛生習慣